大家而家戴緊副眼鏡幾多錢？

$8000

同銀包一樣，要買最耐用的

咩牌要$8000

有冇相睇下

而家啲眼鏡好貴，又鈦合金又盞

貴唔一定最耐用

我精工 鈦合金,hoya鏡片都係$2000有找

你行出街有無覺得自己膚淺同炫耀？

覺唔覺買貴銀包，就係為咗同朋友食飯俾錢嗰下不經意嘅炫耀？

咁即係咩？

$9000 dita + 1.76鏡

Everlast $800

1200

有。全身都係。全身都膚淺，全身都係炫耀。

我都唔介意比多少少買副com D
但係戴得耐個框始終會變型同鬆

$4000
好撚垃圾

諗起對不起標籤你個窮L

圖呢

8萬，植入隱形眼鏡

25萬 24k金鑲鑽

20000
水牛角框

我果幅都係8000左右牛角加titanium

八萬蚊象牙框

2000
個框4舊

隱形液晶體顯影眼鏡，係上個月西德最新產品，價值11萬美金

液晶體隱形眼鏡
上星期西德最新產品
價值11萬美金

用咁貴係咪要黎炫耀？

瑞士山區眼鏡，全球得翻兩副

1600
深散光鏡片好貴

連登仔真係多隱形富豪

樣出事，唯有戴貴啲

2000蚊泰八郎用左6年

我以前有幅$5,000嘅超輕鈦金眼鏡。有次喺外國搭地鐵衝入地鐵，點知個頭未入哂地鐵車廂入邊就會閂門，我個頭連續被棟門夾咗2次，我個人個刻暈暈地，但幅眼鏡就乜事都無，真係一分錢一分貨

十雞，空氣製

0 相熟眼鏡舖 唔洗錢 但要幫佢整機

一半係

taku 鈦金框800 鏡片800

680, 用埋coupon 俾80 就得

太金都有$800？

9xx-1000蚊
唔太記得
有全視線+整薄鏡片

$500

得個講 圖都無張

樣出事你帶幾貴幾有型都唔一定有人睇

呢個post有D癲cls.....

點解？唔夠你個名癲

tb
5100蚊

吹咁撚耐水圖都無張

4000
全視線 個架千鬆啲

5k

成個post 得你個價最貼地

我個副$250

其實買咁貴既眼鏡真係值得？因為眼鏡既度數唔會好快高？認真問

唔貴啦 1皮到